曉的手變得大了呢.... 對...就像三日明的手一樣....

阿多拉大個左都幾正

至少呢個scene睇落幾舒服

唔講其他，阿多拉依個角色真係幾正
嫁雞除雞，唔會左膠上身阻三明上戰場，仲肯同人分老公

明知佢就死想留多個種
佢都驚自己生唔到

OVA出佢地交配個集我就原諒岡田

有冇H漫